郭卓堅申請覆核指陳維安涉違法讓石禮謙取代涂謹申

郭卓堅申請覆核指陳維安涉違法讓石禮謙取代涂謹申

2019-05-14 HKT 13:02
分享工具 facebook twitter

郭卓堅入稟高院申請司法覆核，指陳維安違反《議事規則》第四條。（陳頌慈攝）

有「覆核王」之稱的長洲居民郭卓堅，入稟高等法院申請司法覆核，指立法會秘書長陳維安違反《議事規則》第四條，涉嫌以非法手段讓建制派議員石禮謙取代民主黨涂謹申，擔任修訂《逃犯條例》法案委員會主持的職位。

郭卓堅在入稟狀指出，陳維安早前漠視議員反對，違法以書面傳閱方式表決，取消涂謹申的法案委員會主持職位，讓石禮謙取代涂謹申，要求法庭頒令判決陳維安的決定屬違法，要求法庭盡快開庭審理。

等睇奶共法官又bam

告得好
陳維安食屎啦
做妹仔做到佢咁巴閉
應該炒佢

郭伯伯